[A/I] Fantasy life online [33] 話咁快又爆post，齊來吹水打去死去死活動

-----
不負責宣言
以下有啲內容有機會過時，不過推post既巴打寧願每次解釋都懶得整理
所以盡量發問
-----

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

【予告：本格始動！キャンペーン ＜1/23(水)から＞】
・ジェム最大1600個＋5万リッチ
・★5確定仲間召喚コイン
・★5確定装備召喚コイン
・スーパースターずきん 全部もらえる！
「FLO今ログインすると超お得！本格始動キャンペーン」明後日から開催！
（映像の後半は大型アプデ1.2.00PVです）

必中5星角色, 5星裝備, 44抽 (=1600石)

PV:

Q: 回鍋一問，請問宜家隻驚究竟可以點玩?

A:
想點玩就點玩
想追活動又得, 活動討伐, 釣魚活動
想日日斬下木掘下礦釣下魚又得
收集完材料去整下野又得
得閒打下金幣換下野又得
以上係廢話

活動討伐
釣魚賺下exp珠, 藍板, 金鎖

普通討伐 (太多時間就打埋)
20金=1金鎖 (每週1個)
10金=1藍板 (每週15個)

裝備進化 (由EV1衝上EV20, [EV10係百萬富翁保險線])
用藍板衝, 愈高EV用ge藍板愈多, 有機會大失敗降級
用埋金鎖就唔會降級, 但幾貴下, 不論你成功/失敗/大失敗, 都計你用左
一般ev16以上先開始用金鎖

LV50,60,70 有新職任執照任務
LV70 = 大師級, 最多同時2個職係大師
每個職有一套大師裝[主角限定, 必須大師該職先著到]
另外大師有白靈材料打/採/制作
可以換主角限定[全職可用]大師裝

裝備進化, 提升裝備能力, 有外觀轉變
型囉, 疊馬, 英雄主義

就好似咁, EV18!

獨立職業限定大師裝
主角限定, 要大師該職業先著到

例子: (伐木, 掘礦, 釣魚)

扮靚靚一流之餘, 仲會加能力

白靈材料先換到ge大師裝:

所需白靈:

[quote]以下係巴哈轉載LINK

巴哈討論區

【討論】花形裝/大師裝/白靈裝 淺見 & 大師套裝(5/12)效果增新中

一點半衝活動團
1. 旺
2. 天才

-2

完，齊腳

SOR 原來缺一

一點半衝活動團 -1

完